有冇咩網可以睇到JOJO

而家睇到第動畫第二季,但睇開個網死左睇唔到
有冇巴打可以SHARE網比細佬睇

THX

1

2

巴打有冇網係可以下載黎睇

如果想di落手機有邊個網可以

一係bt 一係強國app google雲端果d比人刪曬

動物花園囉==

伊莉

Bt既種好慢 唔洗郁

netflix

Viu 都得, 不過一次只可以下載3集

想睇jojo5 邊度有

有vpn 就動畫瘋